3K文書機細箱list

要求一：一定要細箱，因為間房地方淺窄
要求二：一般文書，儲下丁片同圖，可加幾舊換3TB既HDD

另外想問下而家砌機做唔做到唔插lan線上網？
好似notebook iphone ipad咁
因為個router係廳，唔想再駁線入房

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba MQ01ABD100 1TB 5400rpm 2.5
價錢：$340

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$310

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,429

我唔知你點先算細箱喎

如果a300加外置harddisk docking
得唔得？

講真裝到幾隻3.5吋harddisk嘅箱，細極有譜

再唔係gtr s608依類sfx size嘅箱你接唔接受到？

你答左我上面個問題再出list俾你

無線上網就易搞，一係揀板有內置wifi 功能嘅板
一係加張卡（100-300蚊）

可以插少一條ram 加返張無線卡
harddisk要買2.5吋size

我諗要好似呢條list入面果隻箱咁既size先得
無線上網果度有得搞的話，問題就不大

C10嘅話最多落到兩隻3.5吋 harddisk
2個harddisk位夠唔夠你用

（本身應該仲有有隻m.2 ssd做主要driver）

HDD果度其實要隻3TB既就夠，size果度我唔太熟

2.5吋通常行5400轉，notebook多數用佢，速度較慢，而且價錢又貴d，唯一優點：細少少

3.5吋通常行7200轉，速度快d，條件許可最好用佢

Btw即係1條3tb harddisk都夠？

AMD Ryzen 3 3200G YD3200C5FHBOX 4C/4T, 3.6GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 753 提交
GIGABYTE 技嘉 B450 I AORUS PRO WIFI B450, DDR-4, AM4 Skt, Intel GbE, WiFiac,U3.1Gen2 Mini-ITX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 890 提交
ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G
數量:
1
價錢: HK$ 489 提交
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Cube 黑色 ITX Case
數量:
1
價錢: HK$ 310 提交
CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 275 提交
總數量: 6 總數: HK$ 2977

條list 得隻500gb ssd
未有harddisk

咁啱fb見到

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$395

1 x Corsair CX M Series™ CX450M 450W Semi-Modular
價錢：$423

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,956